而家連登下下都過千正皮，點解會咁？

以前高登有幾百正皮已經叫高質

而家真係

我都不得不承認，連登小學雞真係太低質...

係人都有ac

唔使講呢啲，高登連登入門email 門檻係一樣